Xbox+switch先係王道

機能有Xbox
獨家有switch

罪大可以收皮

switch啲獨佔其實襟玩過ps啲獨佔

本身諗住299 xbox s加ps5
但ps5 賣到399 咁
ps5 399 加xbox x仲好

pc+ps5+switch先係完美
xbox係唔需要

Xbox有嘅game pc都會有，買xbox托柒

一隻都有排玩

罪大同任地獄夠做啦
加埋PC仲要乜Xbox

真，PS啲獨佔就算玩三次都好，都一定唔會過100個鐘，絕大部份爆機一次就可以收皮